全能的連登 最近發現自己戀上呢類型女仔即係咩意思?

日日夜夜都諗起

柒能到

好撚樣衰

係 正想講

你唔照下塊鏡先

幾可愛 但印度人一定話醜 拉

跟住佢會話自己嘴賤無敵

代表你鳩癢

尊重la

生得樣衰己經好唔尊重我

醜
拉

成個東北婆咁

警告你咪撚娶芝麻人

人哋post你就拉

良好基因 有咩問題

導清funson

幾可愛

冇佢咁叻 又識唱歌又識跳舞

agree

但係由佢把口講 0公信力

又好似係喎

拉

白 滑 qq
仲要有肉地 成日俾隊友抽水

Sana

中左新冠病毒既

我香港邊伯賢

手足

公信力100

二五？

我金泰亨鼻

就主首抽好過啦

2樣野分開計

好撚可愛

白雪雪加唔少分

唔G醜

喊咗

條女係雙髻鯊黎？隻眼分到咁開 睇野係咪會好清楚

你認證左

佢隻眼分得開？ 睇野係咪會好清楚 你問自己好過啦

好QQ

Bye

需要驗腦

照左鏡就可以講？

我同佢先明啲gag嚟...

圍爐post
唔比外人玩就早講啦

好樣衰

嗰句姐... 幾時都歡迎你定仔

又想25ar邊

樓主rip